罷買amika,轉買dyson

我愛dyson

買ghd

Why not both

其實amila d野根本垃圾

香港太貴 美國d 網買唔洗一千or 一千出頭

香港amika根本就搵笨
雖然話就話終身保養 但唔會維修 每次換機都要畀幾舊水換新
而且標貴amazon三倍價錢 就算壞咗再買兩次都無香港咁貴
之前喺amazon買咗個送畀女朋友 不知幾抵